岩岩金鐘有個痴線女人

岩岩金鐘等車仲冇啦啦有個痴線女人係度鳩叫話趕時間返公司
之後志偉叫人唔好咁心急 佢係度鬧志偉

不如打和啦 Super

岩你老母